紀錄片「催淚之城」求人數唔求錢，仲有3日(11/04計)

我轉貼佢個更新中文部分，英文入去睇啦

極不準確既概要就係

資金目標已爆強烈建議新支持者只需投入「不超過」HKD$10極需要的是「人數」的支持相信計劃有越多backers支持，越大機會能夠在大型串流平台上發佈作品

各位支持者：

再次感謝大家的支持。我們想向大家公布一些有關《催淚之城》計劃的最新消息：

1. 我們已經組成核心編劇團隊，並著手建構頭三集的內容。頭三集的內容預計會涵蓋一段香港簡史，講述活動的前因，以及6月至7月初的事態發展。

我們亦十分感恩有專家及顧問給予我們寶貴的意見，提供不少獨到的見解，一切有助我們向外國觀眾宏觀地敍述一件情殺案，如何發展成一場大型社會運動，甚至掀起國際政治角力的「蝴蝶效應」。

2. 我們Kickstarter 的眾籌將於6天後完結！我們相信計劃有越多backers支持，越大機會能夠在大型串流平台上發佈作品。目前，《催決之城》的眾籌計劃於Kickstarter所有影視計劃中排第10 ，而在紀錄片計劃中排行第2 。

所以在餘下日子，我們誠邀大家繼續向親友分享本計劃。*特別重申：本計劃的眾籌資金已十分充裕，強烈建議新支持者只需投入「不超過」HKD$10便足夠！我們現在極需要的是「人數」的支持。*

若閣下想提供更多財政上的支持，不妨請考慮其他急需支援的單位或基金，例如（但不限於）正在進行中的司法覆核眾籌計劃：

民主派立法會議員司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》的眾籌計劃:

3. 我們明白到作品要成功上架到大型串流平台，引起國際關注亦是關鍵因素之一。於是，我們為此亦建立了一個Twitter戶口，讓海外觀眾接觸《催淚之城》計劃：

The City of Tears 催淚之城:

我們懇請閣下關注《催決之城》在twitter發布的資訊，多多分享給你的朋友。在社交媒體的世界，小小的幫忙也可發揮極大的效用。

再次衷心感謝大家的熱烈支持，我們期待盡快再和大家分享計劃的進度！

《催淚之城》團隊上

推

已課10$

今晚課

已課

LM

推左先，一陣課

push

已課$10

曱近平

上第一要幾多人？

Push

我們下一個目標並不是全片種第九位(14242+1人)，而是第八位(16850+1人)，因為這也會令我們成為紀錄片之最

全片種第一就無啦，紀錄片第一就1.7萬

得萬幾人

佢有開Tweet叫多D人做Backer，可以RT下

Lm

tui

加油，已課

課左 推

感謝 已課

希望你地花資源在吸納國際backer

再推

推
習近平，甴近平， 曱甴王

pushpush

等我全家分開4次課先

HK$ 3,059,283

13084個人 + You

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我地有屬於今次運動既歌，依家我地好需要一套紀錄片提醒香港呢在個月行既路。特別係最近運動遇到樽頸，所以希望製作團隊可以拍一條令香港人有共嗚，會令香港人熱淚，會令香港人繼績堅持既紀錄片。

利申：已課

done

捐咗

課左$10

Go

睇完想喊

課ed

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

科ed

罷工

10蚊咋

已捐 習甴平

明白

第一日已支持，加油

己課
推

岩岩課左

10$

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

已課 習甴平

屌你！呢個要推啦

大力推

done! 推呀！

pish

推 $10就得 大家快啲捐

Done

support!

捐左
支持巴打

呢個夏天除左催淚之外
更加係建立緊香港民族
共同經歷同戰鬥令我地連結埋一齊

支持

拍得好好！

#13,363

支持

課左！推！

20蚊已課

期待左好耐有啲咁既野

分享出去緊要D

捐$10咋
一齊捐啦

我好似有幾張信用卡喎

再推下

要多D人

推，🦋

10$咁平輕鬆啦
已捐

已捐

up

推!!!

推 已課

每人幾蚊

甴近平

幫手推

😭好彩有人記得

十蚊咋

推！

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

即課$10！

我係《催》策劃人Cori
本身唔係連登仔，但好想回一回大家，所以借左朋友P牌(我唔知大家可以點FC，但我講既內容應該Check唔Check都無影響)

首先，連登仔真係CLS
原本諗住到最後一日先去各fb專頁/TG/連登去推，點知比樓主一個post就推爆左，啱啱果兩個鐘有450個新backers, 仲要大部分都好乖課10蚊(有多錢既請課左其他野先)。

答一答人數問題
現時紀錄片類record係16850人。有”super backer”提醒我，其實16851人係唔夠，因為眾籌完左才收錢，而好大機會有人張卡會有各式問題過唔到數，KS會比7日卡主去解決，解決唔到就會當無支持。會有幾多人係咁我真係唔知，不過我估應該擔心都多餘。

老土都講多句，多謝晒大家嘅支持，希望出到嚟嘅作品會做到我地想做嘅效果，向外國嘅觀眾解釋到我地香港發生嘅事。

推呀

留名

課左10蚊

繼續推

我捐左$50代表一家5口的

10蚊唔使多

已課50一家既

對唔住嚟遲咗
啱啱 課左10蚊

已課！步驟很簡單，大家也一齊back嘛

10蚊，課ed

P牌照推

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

已課 加油 推

ppp

課ed學生仔咁窮都捐10蚊咁我捐…

推，呢場時代革命要拍一套紀錄片紀錄

光復香港之戰

10元夠，希望人數上升

點課？

入去咪係課金網

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

捐左$100，希望幫到少少手

真係10蚊就夠，不過多謝
最近要有多D人

甴近平
錢已俾 快啲去俾錢

More

Rui

推

仲有63個鐘咋

捐幾蚊就得喇

14,033

HK$ 3,107,761

14074個人 + You

金已課

ｐｕｓｈ ａｎｄ ｓｕｐｐｏｒｔ

Pish

個TARGET係要幾多人?

有無得paypal比錢？

Read #30

kickstarter = no paypal now

thx

吹緊雞叫人課金

128xx => 144xx

衝呀

推！！！

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

10蚊唔洗多
人數最緊要

DONE

還要更多

仲差3千人
大家要加下油

岩岩BACK
希望大家都幫下手

Hvala vam

back $10求人數
大家都盡力啦

$10

1999 $10

Backed
幫推唔到

No people?

全片種第九位(14242+1人)
全片種第八位(16850+1人)
Now: 14,608

gogogo

課鳥

有無Twittervlink
想科勞

30 hours left

其實你拉落少少就見到

課ed 香港人加油！香港人反抗！香港人堅持！

backed

幫推

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

一張卡一次？

錢已夠, 不夠是人數....

推, 10蚊就夠

要人

back 左~

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

每人都捐10蚊就夠啦，而家要人數呀！！！！

人數

10蚊
話咁易

搵埋朋友去課金

支持！！期待成品

习曱甴，曱甴sir支持

Shut up and take my money

721 831

做乜又貼多次

就夠鐘

Q

要人呀

Push!!

達陣

人呀

Donated

18,935

得左？

已達標

課！

再推！！！ 上到兩萬了

明明今朝睇都仲係14000

7/10 推

8/10 推

9/10 推

10/10 推

已經上左全片種第一無野係無可能

個數係咁升呀

樓主，我開左個新Post。 如果你唔介意就一齊推新個個

催淚之城 最後召集 (最後26個鐘)

我推

+1
好意外得咁少人

未捐既可以捐10，令人數多d

我們由衷感謝關心香港的人對我們超乎想像的支持！

我們今夜後幾乎可以確定成為Kickstarter成立以來最多人支持的一個紀錄片眾籌計劃！

雖然支持的人數絕對對本計劃有利無害，但現在我們懇請各位有意繼續在資金上支持者，先轉為考慮其他急需支援的單位或基金，繼而從社交媒體支持及分享本計劃！

我們在眾籌計劃完結後會向大家分享詳細更新！再次感謝大家的支持！

《催淚之城》團隊上。

Gogogo

我放棄香港了

推呀！

推推推

25,057
GOGOGO

毅進星100

10蚊就夠

已經籌過4百萬
多過晒其他眾籌

Oops

29,348
多左成倍